今日係咪夏天？

熱撚到呢

冬天mola mola

8年前今日得4.4度